[銀行卡] Visa/MasterCard/銀聯 你會揀邊種?

Master

visa

AE

冇錢就咩卡都冇用